楊岳橋：證明泛民議會抗爭有效，留守議會令北京帶來大痛苦！

「若北京在短時間內先後兩次大動作取消議員資格，是對港人及整個制度的侮辱，亦證明民主派議員留守議會，為北京帶來很大的痛苦。」

【楊岳橋：倘DQ證明留守議會為北京帶來很大痛苦】

咁咪撚總辭囉

好9肉酸
死左佢啦

我踩死地下隻蟻一定係因為佢帶嚟痛苦？

上得cctoy多精神勝利法上腦

大佬呀 咪咁痴線啦 好嘛

公係我勝 字係你輸

無撚改錯名 楊onq

大佬呀，唔好精神勝利法到咁啦
同韓戰中國宣稱勝利有得揮

學左對家, 識玩

習大大痛到典床典蓆 一定係.

On99

贏緊40比0

cctvb: 若然屬實 泛民或成為最後贏家

OMDB infinity Loop

而家贏緊10000比0

笑左

打飛機打撚到痴Q左線.........

屌你老未

食相好肉酸

咁快又開始想留任喇

弱智仔

借問聲佢哋留咗之後做咗啲咩？

舉牌玩膠野叫口號投錯票
之後俾大口狗兇一兇就淆底

佈景板

BTW佢地成日玩野果陣提12港人
但好似未提過鐘瀚林

走左3日就通過架喇

佢供完樓未？

DQ走咗仲可以點樣令北京帶來痛苦

到左依家咁既地步仲可以係到打飛機

我真係服撚左依班泛民

其他醒目既請早走早著

佢出嚟唔面紅個下好野

屌你老味 律師喎 咁既思辯能力真係食得屎

有情飲水飽

俾人當狗咁撚

懷疑弱撚智

一路走來,始終如一

屌你老母 講完自己笑唔笑
都係嗰兩個問題 法治死未 仲有幾多險可以守?

見到你為我帶來好大痛苦

屌其實佢唔撈立法會
咪做返律師囉
有乜問題呀
唔好咁撚核突死都要留低啦

痴q線

證明我瀨死唔分手死𠼱死跟條女，條女就唔會離開我

精神勝利法

有險可守

我仲要唔撚該哂你乜撚都做唔到？
PHOTO CALL抗爭？定係十萬人工抗爭？

而家呢個時候仲有人睇黃毓民啲嘢咩

唔係佢飛我 而係我飛佢
又要做雞又要貞節牌坊

下 你地做左啲咩

dead body仲廢過big雲

Who?

真係肉酸到好好笑
不過到依家都仲做泛粉撐佢地嗰班先最好笑

受騙的那個 比騙徒更混帳

如果唔係Pompeo做嘢 佢只係一舊屎

DB都識講野

真

「港共急了冇棋了 再堅持落去好快就支爆、港共被清算 送上國際法庭斬首」

笑撚死 omdb 打飛機打撚到上哂癮
人地唔係覺得你帶來好多痛苦 係想撚狗咁撚你
你留係度 同唔留係度 法案一樣過
但你有無得留係立法會 變左由支那決定
點睇你地都從來無威脅

cap圖嗰位師兄

好撚肉酸點解講得出口

佢真係傻唔係假架wor

yes
ho ball

射精射上腦

嘩，你哋泛民原來咁勁，支共驚到瀨屎，只能dq你哋

你有無見過佢接case?
知唔知大把律師無job接窮到閪
你覺得OMDB係邊類

女飛魚

唔反對佢今次講法
總之唔割席

佢又講得無錯喎

仆街係咪撞親個腦

原來咁勁

今日先知

唔明北京有幾痛苦, 人地揸住主動權

我竟然明你講咩

知唔知點解楊岳橋唔會醒？

DB仔

阿Q

諗起佢同天琦嘅依家分別嘅下場咁唔公平就好痛苦

北京：我仲可以痛苦d添架

已越過

曲

On撚鳩

點解坐監既係天琦唔係佢呢

DBO (overed)

啤梨琴日串9泛民好好笑

屌你老母呀

只有自己打倒自己丶越過自己定出嚟嘅界限，先可以進步

有無埋蟲泰？

唉 冇興趣屌on9

啲精滲入埋腦溝添啦，
成個腦short撚左

靜靜地出糧咪算囉

其實夠膽講出口都幾勁

弱撚智
如果你地唔係keep住每個月可以庫房拎錢？
都費鬼事話你
係要出聲俾人屌嘅

佢同泰有份搞死本土派。
兩條pk都北京大學出嚟。

北京：

係唔係應該唔好總辭，等佢有更大痛苦

撚懵 你老母

快活的空氣

好撚on9

笑出聲

我同你捉棋, 我每次行2步, 你每次只可以行1步
我隨時可以唔守規則食咗你D 棋

你: 「你呢ROUND 食咗我隻棋, 我一定帶比你極大痛苦」

而家LIVE都屌緊

一年垃圾過一年
dead body 同蟲泰簡直異曲同響
不枉兩位遠道去浸過長江水

支持你地班政棍繼續做

呢班人真係頂唔緊
痴撚線
唔敢坐監 唔敢郁手
硬係要坐喺立會收糧
好啦 宜家俾共狗撚嚟撚去
都唔識反省
屌你老母仲喺度忽悠大眾
都唔知想扼邊個
本土派屌柒你仲喺度話人係鬼
呢班人真係屌極都唔撚肯化

死唔認衰就係呢挺朱西迪都瞓醒左
你地班自持專業既大狀仲係到死橕

香港絕大部份議員
唔係漢奸就係共匪
要有真本土出黎選

On99
今朝上晴朗畀主持問係咪自取其辱
佢仲死撐話係侮辱緊香港人
香港人之前咪叫你地總辭囉

梁天琦

其實10皮一個月姐，佢能力都揾到啦
點解咁肉酸

er 你話係咪係囉

DQ換制裁

屎很香

佢訓撚醒未

你以為啦。律師做自僱人士，無job=無糧出，洗費又大租寫字樓請人，好多律師其實都係幾萬炸，有啲無工開窮到爆，根本律師=明星，你出名可以好有錢但唔出名個堆就真係好撚窮唔似醫生差極有個譜，你有無聽過OMDB有接過job?佢成日唔撚開會都無接啦

柒撚完未？ 想要返碗狗飯咪爬過去奶下Xi種袋底囉

泛民永遠唔會輸

請問佢有咩問題？

It is fun to say~~ OMDB

岩啊
所以你地千奇唔好走啊
咪撚走啊

香港分律師同大律師
楊岳橋係大律師,性質似自己開檔做生意
姐係明星雞幾十萬一Q, 指壓女幾百蚊比人屌到西爛
楊ONQ係長期係指壓場9坐的女

你樓下個睇感冒醫生同私院護士其實好撈過唔少大律師
條友根本無位走

屌你老母，賴皮得你

o - - -
m -
d - - -
b - - -

換多幾十人被制裁靠你地

分化撚

有無巴打可以屌醒佢

佢個論調同港共一模一樣

要呃自己呃到幾時，醒吓啦

佢地痴Q曬線

無咗份糧會對OMDB 做成極大痛苦

咁似連登仔，推下垃圾文然後話中共一定好驚

人地撚狗咁撚你地咋傻仔

剛剛掃FB，連張寶華都笑鳩你楊岳橋跌落地都要楋翻揸沙

唔得啦 我忍唔住啦

屌你班豬閪留喺議會度令香港人好撚痛苦呀 快撚啲去死啦onq 屌你老母

狗也改不了吃屎

含啦柒頭

又出飛機文

似係秋後算帳

所以要總辭?

仲好好笑容喎

等被DQ或被檢控

俾人打到仆街
然後話對方拳頭會好痛

自己都忍唔住笑

OMDB

點解唔堅持個理念? 唔留守落去?

跌落地拎返揸沙啫

有

倘北京委任議員，證明（若）泛民議員杯葛議會為北京帶來很大痛苦。

條友40歲人都無聽過佢打過咩勁cases，咁嘅cv你係大客會唔會搵佢

楊岳橋啲 reasoning 思路都幾有趣

香港大把大律師個牌係吉祥物

接手屋企生意嚇下手下
大把女人用個牌嫁有錢人

楊岳橋個牌係呃選票永續議席用

不割蓆、不分化、不指責

yeung ar q

郭榮鏗就出名
dead boby 只係選舉機器
一到選舉就乜都講得出黎呃人

自high

又可以show俾人睇中共幾丑惡
又贏

你點下人數拉下布北京就會好痛苦???

ON9到咁...抵人DQ你走。